Newegg 特價 (5)

繼續繼續
-$150今日下午四點停

今日先停?
屌 我仲仆出去淋雨買卡

Switch都唔支援U3, 得物無所用, MLC情意結

用黎買ssd真係好抵

買左呢部 6500有1060

本身係player用
player轉咗Ultra 200之後張Pro+128就自動落咗去switch
依家等Ultra 400到貨落咗部機之後，將張EVO+256轉去後備player
張200用嚟擺其他嘢
其實EVO+256寫嘢速度拍得住張Pro+128，不過真係唔夠大

有冇人買左bf5? 個title係(Physical Key Code - No Disc) 真係成盒寄黎?

有冇無線耳話用的聽歌耳機抵玩??

今日買咗呢D嘢 打算重新砌過一部 本身都冇諗住買電腦 但係見到好似咁抵屌 都係忍唔住手 而家隻火牛750w應該夠卦 諗緊買唔買多一隻m2 ssd 1tb 好似好抵 本身有只係只有500G

兩個post

去另外一個

屌你老母，唔好再拎newegg貨嚟炒賣啦，好嘛？？唔怕爆炸？？？？

售Corsair RM850x 850W 80+ gold 電源 火牛

上列商品不是我的，

請找他聯絡吧，謝謝